［惡搞］跅跅步黑警太狼

利申：Not funny